{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 브라운도트 사상르네시떼점"
    },
    "text": "[yanolja Brand Hotel_ブラウンドット 沙上ルネシテ店] ブラウンドット 沙上ルネシテ店は旅行者も出張者も満足できる所です。 洗練されたデザインで日常を特別にしてくれるここは、沙上駅と掛法ルネシテ駅の間に位置し、アクセスが便利です。 モダンな客室インテリアと様々なオプションを選択でき、出張者や旅行者が望む休息を楽しむことができます。 特にスイートファミリー客室はテラスまであり、スーパーに近いため食事やお話を楽しむことができます。 朝食と簡単なスナックバーもご利用いただけます。 駐車場も広く駐車の心配がなく、周囲の環境が静かでリラックスできます。 防疫にも力を入れて適切な防疫を行っており、無料朝食サービス、大型テレビやネットフリックスの視聴可能、多様なPC客室、パーティールームなど多様なサービスも提供しています。 禁煙客室の運営およびキャンセル規定と人数料金のご案内も詳細にご案内しております。 ヤノルジャブランドホテルとしてお客様に感動を与え、リラックスできる休息を提供します。 住所と周辺案内も詳しく案内されています。 レビューを残すこともできますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店はどのような立地ですか？",
            "answer": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店は沙上駅と掛法ルネシテ駅の間に位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店はどのようなデザインですか？",
            "answer": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店は洗練されたデザインであり、日常を特別にしてくれます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店の客室はモダンなインテリアであり、様々なオプションを選択できます。出張者や旅行者が望む休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店のスイートファミリー客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店のスイートファミリー客室はテラスがあり、スーパーに近く食事やお話を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店では朝食やスナックバーを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット 沙上ルネシテ店では朝食と簡単なスナックバーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店の駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット 沙上ルネシテ店の駐車場は広く、駐車の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店では防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット 沙上ルネシテ店では適切な防疫対策を行っており、お客様の安全を守っています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店ではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店では、無料朝食サービスや大型テレビ、ネットフリックスの視聴可能など多様なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店のキャンセル規定や人数料金について教えてください。",
            "answer": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店のキャンセル規定や人数料金については詳細な案内をしておりますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店のレビューを残すことはできますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット 沙上ルネシテ店ではレビューを残すことができますので、ぜひご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット 沙上ルネシテ店の周辺には様々な施設があります。詳細な情報はお知らせしておりますので、ご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 695
    }
}